笑撚死 土耳其有個球員叫Okay

可以

笑撚死
英超竟然有條友叫阿古路
同波台嗰位會員個名一樣

唉，講到口臭都要講，英超竟然有條友叫做drinkwater,叫飲水哥,笑死

波台竟然有人叫帶棗兒
讀音同戴祖儀一樣 你話笑死唔笑死

仲有個under

Okay

ok

尼日利亞有個叫 banana

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

種族歧視狗

Yes 花名叫iwobi

邊度有個哥字

NBA有條友叫harden,但明明佢成日soften

笑4😂😂😂

10.20 民陣吹雞 和理非全面進場

哈

一個黑人一個黃人 差咁遠

英超有個叫cantwell
唔可以好

一個係狗

🤣🤣🤣😂😂😂

all might : O~~~ K~~~~

屌你老母屈dee條傻鳩又抄post
返去同你個老友newgod美斯討論tvb啦

屌那星 切爾達有條友個名叫做Okay

笑死

球員係